其實真係咁肚餓咩？

放工搭巴見到有位巴打喺上層尾食到摺摺聲，真心頂唔順

講真放工時候好肚餓我明，但係搭巴士唔好食野呢d規則唔係細細個就知架啦咩？

先唔講除口罩，就咁食野都唔係幾好啦，再者忍一忍落車先食唔得既咩？依家仲要除埋口罩，自己有機會傳染比人時又有機會比人傳染，咁樣好咩。

重點係巴士不准飲食

我覺得無咩野，重覺得佢識享受生活

幫sell hk嘅巴士嚴正執法？
巴士夠唔俾貼文宣唔俾寫字你係唔係又打算屌晒班手足？
香港咁撚細咁撚壓迫生活得辛苦 人哋食個飯都要俾你批鬥
外國啲交通工具大部分都俾食嘢你有冇諗過係香港呢啲垃圾規距有問題

佢已經坐到最尾 你仲想點撚樣？

樓主現實祿撚網上凶狠好嬲好嬲上嚟開post屌柒佢